抑鬱小生來講 Sigma算唔算係哲學界梁朝偉

Btw佢同卡謬都幾似樣（個feel)

大家都係令人覺得點解呢個世界甘荒謬
甘靚仔都都會吾開心

收到風 Sigma寫緊佢既異鄉人

pull

條友係咪有病

==

邊個幫佢影

好多天才artists都有精神病

你問牙妓

邊個？